[UC高達迷入]覺唔覺得馬沙設計害死卡爾瑪好仆街???

明明卡爾瑪深愛著馬沙...
馬沙亦都無話必需整死佢

覺
唔覺

馬沙不嬲好撚賤
Z 好過一排咁解

咁做變革者一定有啲手段既

由頭為報家仇
推左好多人死

明顯帶有私人感情
但掉返轉如果無帶咁多私人感情佢應該唔會成為馬沙

佢撞様個人好慘

馬沙去到娜娜死之前都係想一心玩殘薩比家
阿寶變NT之後馬沙就一柒柒到落死個日

未變都已經

明顯係推佢去死

最後都係失蹤啫,都唔一定死既

Uc三條友帶走佢
起碼無肉身

原作者講左兩個死曬

鬼叫你係撒比家細仔

馬沙本身都係單純同幼稚既人
打爆左紫色老太婆之後佢搵唔到之後要點做

Unicorn 唔係富野

報仇係咁架啦
哈最先慘好冇
漫畫年輕彗星的肖像入面明明美少女黎，可惜比馬沙搞到咁撚樣

ZZ唔係掃把頭果陣ok啦

同一條時間線，會唔會0093年死左，
96年又返生呀

突然tvb化
撞樣依度真心膠一打唔使找

得閒再睇下

掃把頭左之後霸氣+LV100

撞樣太誇,邊有可能得隻眼顏色唔同

要怪就怪你爸爸

最戇鳩係佑道馬沙身份又對佢效忠果條友.
自己知道咪算,都未摸清馬沙個底就走去同佢講